建制派入一入黎

你地只差一步咋

200萬嘅民意 你地份工準備凍過水㗎啦
唔好諗住掌心雷仲夠做 你地啲門面野連連登9up都可以搞掂你
仲要今次搞啲咁大是大非 我身邊所有人都話會叫番自己屋企啲廢老掌心雷 搞唔掂又話擇個吉日送佢地去大灣區考察國情

103萬人 你以為大家會唔記仇 琴晚200萬就係同你地講 我地實清算到底

正所謂 無人會記得第二個登陸月球
反正你地都會推晒啲屎落柒婆度 割蓆未夠㗎 唔差在做多一步 帶頭 撤回 放人 問責黑警

做得到 自然就贏民心 有人會下台 你地就發大財